<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="8"><page Index="1"><![CDATA[Gültig vom 04.03.2025 – 31.03.2025                                                   AUS RECYCELTEM


       BLEIBEN SIE IN VERBINDUNG -
                                                                                          PAPIER


       MÄRZ-SPECIALS ENTDECKEN!





         MagentaMobil M Young
          80 GB


         Datenvolumen

              Telefonie Flat in alle dt. Netze  Galaxy S25

              5G INKLUSIVE                    128 GB
              80 GB Internet Flat                    1
              mit 5G/LTE Max              89,- €
                                          Gültig im Neuvertrag MagentaMobil M
              YOUNG-STREAMING-VORTEIL     Young mit Smartphone
              50 % Datenvolumen on top    256 GB-Variante für 60,- € Aufpreis
              (insgesamt 120 GB)

              Smartphone


                       1
         nur 39,95 € mtl.                 Apple             90 €
                  1
         statt 49,95 €  mtl.              iPhone 16        Ankaufsbonus +
                                                                 A
                                                           Altgerätewert
                                              128 GB
                            2
          Mit MagentaEINS Vorteil :
          • 5 € Preisvorteil              279,- €     1
          •  Jeden Tag zusätzlich mind.
           1 Stunde unbegrenzt surfen mit    Gültig im Neuvertrag MagentaMobil M
           der Mobile Happy Hour          Young mit Smartphone
                                          256 GB-Variante für 120,- € Aufpreis






         Top-Angebote für alle,


         die bereits ein Smartphone haben!                     3











                    MagentaMobil S      3                       20 GB

                     nur 29,95 € 3  mtl.                         Datenvolumen
                     statt 39,95€ mtl.

                                  3]]></page><page Index="2"><![CDATA[MagentaMobil Basic
        5 GB


       Datenvolumen                   Galaxy S24 FE
                                          128 GB
            5G INKLUSIVE
            5 GB Internet Flat                     4
            mit 5G/LTE Max            169,- €
                                      Gültig im Neuvertrag MagentaMobil
            Telefonie Flat in alle dt. Netze  Basic mit Smartphone

            Smartphone

                    4
       nur 34,95 € mtl.
                                      Apple
            Jetzt PlusKarten zubuchen   iPhone 16e
            und sparen!
                                          128 GB
       Mit MagentaEINS Vorteil :      239,- €      4
                         5
       Jeden Tag zusätzlich mind. 1 Stunde
       un begrenzt surfen mit der Mobile     Gültig im Neuvertrag MagentaMobil
       Happy Hour. Gilt auch für die    Basic mit Smartphone
       PlusKarten.


                                                                        MagentaMobil

                                                                        PlusKarte


                                                                       Die Mobilfunk PlusKarten
                                                                       für alle, die Familie sind

                                           Google                           Alle Vorteile des Haupttarifs
                                           Pixel 8a                         zum vergünstigten mtl. Preis
                                               128 GB                       5G INKLUSIVE
                                                                            Internet Flat mit bis zu
                                           79,- €    6                      unbegrenztem Datenvolumen
                                                                            deutschlandweit und mit
                                                                            5G/LTE Max
                                           Gültig im Neuvertrag MagentaMobil
                                           PlusKarte mit Smartphone
                                                                            Telefonie Flat in alle dt. Netze

                                                                            Smartphone

                                                                                    6
                                                                       nur 29,95 € mtl.
                                           Apple                       für die erste PlusKarte,
                                           iPhone 13                   ab der zweiten PlusKarte
                                                                       nur 19,95 €  mtl.
                                                                               6
                                               128 GB
                                           189,- €     6                Mit MagentaEINS jeden Tag zusätzlich
                                                                        mind. 1 Stunde unbegrenzt surfen mit
                                           Gültig im Neuvertrag MagentaMobil   der Mobile Happy Hour. 7
                                           PlusKarte mit Smartphone



   A) Der Ankaufsbonus gilt für private Endkunden ab 18 Jahren bei Kauf eines der im folgenden genannten Smartphone Modelle vom 08.03.2025.-31.03.2025 bei der Telekom Deutschland GmbH (TDG und bei
   zusätzlichem Verkauf eines teilnahmeberechtigten Apple iPhones (iPhone XS, iPhone XS Max, iPhone XR, iPhone SE 2. Generation (ab April 2020) / 3. Generation (ab März 2022), iPhone 11 , iPhone 11 Pro, iPho-
   ne 11 Pro Max, iPhone 12, iPhone  12 mini, iPhone 12 Pro, iPhone 12 Pro Max, iPhone 13, iPhone 13 mini, iPhone 13 Pro, iPhone 13 Pro Max, iPhone 14, iPhone 14 Plus, iPhone 14 Pro, iPhone 14 Pro Max, iPhone 15,
   iPhone 15 Plus, iPhone 15 Pro, iPhone 15 Pro Max, iPhone 16, iPhone 16 Plus, iPhone 16 Pro, iPhone 16 Pro Max) an die Assurant Deutschland GmbH. Das Handyankaufsangebot für das Altgerät muss bis zum
   31.03.2025 generiert werden und das Altgerät bis zum 21.04.2025. bei der Assurant Deutschland GmbH bzw. ihrem Dienstleister angekommen sein. Teilnehmer erhalten ein Ankaufsangebot für das Altgerät,
   zzgl. eines Ankaufsbonus. 90€ Ankaufsbonus gibt es beim Kauf eines Apple iPhone 16, Apple iPhone 16 Pro, Apple iPhone 16 Pro Max, Apple iPhone 16 Plus. Das Altgerät muss funktionsfähig sein, d.h. es muss
   ein- und ausschaltbar sowie entsperrt (kein SIM-/Net-Lock) sein, darf keinen Wasserschaden oder Displaybruch aufweisen und muss einen Mindestankaufswert von 1 € haben. Teilnahme mit max. 3 Akti-
   onsgeräten pro Haushalt. Solange der Vorrat reicht. Ausrichter der Aktion ist Telekom Deutschland GmbH, Landgrabenweg 151, 53227 Bonn, Deutschland.     B) Der Ankaufsbonus gilt für private Endkunden
   ab 18 Jahren bei Kauf eines der im folgenden genannten Smartphone Modelle vom 01.01.2025.-31.03.2025 bei der Telekom Deutschland GmbH (TDG und bei zusätzlichem Verkauf eines teilnahmeberechtig-
   ten Smartphones an die Assurant Deutschland GmbH. Das Handyankaufsangebot für das Altgerät muss bis zum 31.03.2025 generiert werden und das Altgerät bis zum 21.04.2025. bei der Assurant Deutsch-
   land GmbH bzw. ihrem Dienstleister angekommen sein. Teilnehmer erhalten ein Ankaufsangebot für das Altgerät, zzgl. eines Ankaufsbonus. 150€ Ankaufsbonus gibt es beim Kauf eines Google Pixel 9, 200€
   Ankaufsbonus gibt es beim Kauf eines Google Pixel 9 Pro oder eines Google Pixel 9 Pro XL, 300€ Ankaufsbonus gibt es beim Kauf eines Google Pixel 9 Pro Fold. Das Altgerät muss funktionsfähig sein, d.h. es
   muss ein- und ausschaltbar sowie entsperrt (kein SIM-/Net-Lock) sein, darf keinen Wasserschaden oder Displaybruch aufweisen und muss einen Mindestankaufswert von 1 € haben. Teilnahme mit max. 3
   Aktionsgeräten pro Haushalt. Solange der Vorrat reicht. Ausrichter der Aktion ist Telekom Deutschland GmbH, Landgrabenweg 151, 53227 Bonn, Deutschland.     C) Der Ankaufsbonus gilt für private Endkun-
   den ab 18 Jahren bei Kauf eines der im folgenden genannten Smartphone Modelle vom 02.01.2025.-31.03.2025 bei der Telekom Deutschland GmbH (TDG und bei zusätzlichem Verkauf eines teilnahmebe-
   rechtigten Smartphones an die Assurant Deutschland GmbH. Das Handyankaufsangebot für das Altgerät muss bis zum 31.03.2025 generiert werden und das Altgerät bis zum 21.04.2025. bei der Assurant
   Deutschland GmbH bzw. ihrem Dienstleister angekommen sein. Teilnehmer erhalten ein Ankaufsangebot für das Altgerät, zzgl. eines Ankaufsbonus. 50€ Ankaufsbonus gibt es beim Kauf eines Samsung
   A55. Das Altgerät muss funktionsfähig sein, d.h. es muss ein- und ausschaltbar sowie entsperrt (kein SIM-/Net-Lock) sein, darf keinen Wasserschaden oder Displaybruch aufweisen und muss einen Mindest-
   ankaufswert von 1 € haben. Teilnahme mit max. 3 Aktionsgeräten pro Haushalt. Solange der Vorrat reicht. Ausrichter der Aktion ist Telekom Deutschland GmbH, Landgrabenweg 149, 53227 Bonn, Deutsch-
   land.    1) Bei Buchung im Zeitraum vom 02.01.–31.03.2025 beträgt der monatliche Grundpreis für Neukunden in den ersten 24 Monaten 39,95 € (mit Smartphone), ab dem 25. Monat 49,95 € (mit Smartphone).
   Mindestalter 18 Jahre, Höchstalter 27 Jahre. Ab dem Monat, der auf die Vollendung des 28. Lebensjahrs folgt, frühestens jedoch mit dem Ende der Mindestvertragslaufzeit, entfällt der Young Vorteil und]]></page><page Index="3"><![CDATA[MagentaMobil L Young
                                                                       160 GB


                                       Galaxy S25 Ultra                Datenvolumen
                                           128 GB
                                       309,- €      8                      Telefonie Flat in alle dt. Netze
                                                                           5G INKLUSIVE
                                       Gültig im Neuvertrag MagentaMobil L   160 GB Internet Flat
                                       Young mit Smartphone                mit 5G/LTE Max
                                       256 GB-Variante für 120,- € Aufpreis
                                                                           YOUNG-STREAMING-VORTEIL
                                                                           50 % Datenvolumen on top
                                                                           (insgesamt 240 GB)
                                       Apple               90 €            Smartphone
                                       iPhone 16 Pro      Ankaufsbonus +
                                                                 A
                                                          Altgerätewert

                                           128 GB                     nur 49,95 € mtl.
                                                                                    8
                                       389,- €      8                 statt 59,95 €  mtl.
                                                                               8
                                       Gültig im Neuvertrag MagentaMobil L               9
                                       Young mit Smartphone            Mit MagentaEINS Vorteil :
                                       256 GB-Variante für 110,- € Aufpreis  • 5 € Preisvorteil
                                                                       •  Deutschlandweit unbegrenztes
                                                                        Datenvolumen




      MagentaMobil S
       20 GB


      Datenvolumen                                             150 €

                                                                     B
           5G INKLUSIVE                        Google         Ankaufsbonus +
                                                              Altgerätewert
                                               Pixel 9
           20 GB Internet Flat            SPAREN
           mit 5G/LTE Max                          128 GB
           Telefonie Flat in alle dt. Netze    139,- €     10
           Smartphone
                                      10       Gültig im Neuvertrag MagentaMobil S
                                               mit Smartphone
      nur 39,95 €  10   mtl.             €

      statt 49,95 €  mtl.
               10
           Jetzt PlusKarten zubuchen     240
           und sparen!                         Apple
                                               iPhone 15

       Mit MagentaEINS Vorteil : 5                 128 GB
       • 5 € Preisvorteil
                                          JETZT  Gültig im Neuvertrag MagentaMobil S
       •  Jeden Tag zusätzlich mind.           189,- €     10
        1 Stunde un begrenzt surfen mit
        der Mobile Happy Hour. Gilt auch
        für die PlusKarten.                    mit Smartphone





   MagentaMobil M Young wird zu den Konditionen des entsprechenden MagentaMobil Tarifs fortgeführt. Bereitstellungspreis 39,95 €. Mindestvertragslaufzeit 24 Monate. Bei mindestens einer über die Tele-
   kom gebuchten Mobilfunk-Streaming-Option (gilt für Apple TV+, Disney+, Netflix, Paramount+ und Spotify) erhöht sich das monatliche Datenvolumen von 80 GB um 50 % auf 120 GB. Ab einem Datenvolu-
   men von 80 GB (120 GB bei gebuchtem Streaming-Vorteil) wird die Bandbreite im jeweiligen Monat auf max. 64 KBit/s (Download) und 16 KBit/s (Upload) beschränkt.     2) Mit der Mobile Happy Hour können
   MagentaEINS Kunden kalendertäglich für durchgängig 60 Minuten unbegrenztes Datenvolumen in Deutschland und der EU, der Schweiz und Großbritannien in der MeinMagenta App aktivieren. Wenn zu-
   dem MagentaTV in Verbindung mit MagentaZuhause gebucht ist, können zwei Mobile Happy Hour aktiviert werden. Voraussetzung ist das gleichzeitige Bestehen eines IP-Breitband-Vertrags, abgeschlos-
   sen ab dem 01.06.2015, mit einem monatlichen Grundpreis ab 29,95 €, z. B. MagentaZuhause S für 37,95 €/Monat. Mindestlaufzeit 24 Monate, Bereitstellungspreis 69,95 €.      3) Im Aktionszeitraum vom 04.03.
   bis 31.03.2025 reduziert sich bei Abschluss eines neuen Mobilfunk-Laufzeitvertrags im Tarif MagentaMobil S der monatliche Grundpreis auf 29,95 € (ohne Smartphone), 39,95 € (mit Smartphone), 49,95 € (mit
   Top-Smartphone), 59,95 € (mit Premium-Smartphone) und 69,95 € (mit Premium-Plus-Smartphone) für die Dauer der Mindestvertragslaufzeit von 24 Monaten. Bereitstellungspreis 39,95 €. Ab einem Da-
   tenvolumen von 20 GB wird die Bandbreite im jeweiligen Monat auf max. 64 KBit/s (Download) und 16 KBit/s (Upload) beschränkt.     4) Monatlicher Grundpreis beträgt 34,95 € (mit Smartphone), Bereitstel-
   lungspreis 39,95 €. Mindestlaufzeit 24 Monate. Ab einem Datenvolumen von 5 GB wird die Bandbreite im jeweiligen Monat auf max. 64 KBit/s (Download) und 16 KBit/s (Upload) beschränkt.      5) Voraussetzung
   ist das gleichzeitige Bestehen eines IP-Breitband-Vertrags, abgeschlossen ab dem 01.06.2015, mit einem monatlichen Grundpreis ab 29,95 €, z. B. MagentaZuhause S für 37,95 €/Monat. Mindestlaufzeit 24
   Monate, Bereitstellungspreis 69,95 €. Mit der Mobile Happy Hour können MagentaEINS Kunden kalendertäglich für durchgängig 60 Minuten unbegrenztes Datenvolumen in Deutschland und der EU, der
   Schweiz und Großbritannien in der MeinMagenta App aktivieren. Wenn zudem MagentaTV in Verbindung mit MagentaZuhause gebucht ist, können zwei Mobile Happy Hour aktiviert werden.      6) Voraus-
   setzung ist ein bestehender Telekom Mobilfunk-Laufzeitvertrag (Basic–XL), vermarktet ab dem 06.09.2019, mit einem monatlichen Grundpreis von mindestens 24,95 €. Ausgeschlossen sind Young Tarife und
   Tarife der Marke congstar. Monatlicher Grundpreis (mit Smartphone) beträgt 29,95 € für die erste und 19,95 € ab der zweiten PlusKarte. Bereitstellungspreis 19,95 € (MagentaMobil PlusKarte) sowie jeweils
   9,95 € (MagentaMobil PlusKarte+). Mindestlaufzeit 24 Monate. Das Inklusivdatenvolumen entspricht dem des zugehörigen Hauptvertrags. Nach Verbrauch des Datenvolumens wird die Bandbreite im jewei-
   ligen Monat auf max. 64 KBit/s (Download) und 16 KBit/s (Upload) beschränkt. Bei Wegfall des Hauptvertrags wird die MagentaMobil PlusKarte (Zweitvertrag) zu den Konditionen des Hauptvertrags fortge-
   führt. Bei bestehenden MagentaMobil PlusKarten+ als Drittverträgen wird stattdessen einer dieser Verträge zu den Konditionen des Hauptvertrags fortgeführt.      7) Voraussetzung ist das gleichzeitige Be-
   stehen eines IP-Breitband-Vertrags, abgeschlossen ab dem 01.06.2015, mit einem monatlichen Grundpreis ab 29,95 €, z. B. MagentaZuhause S für 37,95 €/Monat. Mindestlaufzeit 24 Monate, Bereitstellungspreis
   69,95 €. Mit der Mobile Happy Hour können MagentaEINS Kunden kalendertäglich für durchgängig 60 Minuten unbegrenztes Datenvolumen in Deutschland und der EU, der Schweiz und Großbritannien in
   der MeinMagenta App aktivieren. Wenn zudem MagentaTV in Verbindung mit MagentaZuhause gebucht ist, können zwei Mobile Happy Hour aktiviert werden. Im Tarif MagentaMobil L, vermarktet ab dem]]></page><page Index="4"><![CDATA[DIE SMARTE
     KOMBINATION:


     Festnetz-Lösungen
     mit allem, was man braucht!                                                    Wi-Fi 6





       MagentaZuhause L
       100 MBIT/S



       max. im Download und bis zu 40 MBit/s im Upload

            Flat zuhause surfen

            Flat telefonieren ins dt. Festnetz       FRITZ!Box 7530 AX
                                                     für einmalig 99,– € 11,11a,11b
            Jetzt 70 € Router-Gutschrift sichern*
                                                     Im Tarif MagentaZuhause L
                                                                                   UVP 209,-€
       nur 19,95 €  11  mtl.,
                           11
       ab dem 7. Monat für 47,95 €  mtl.             Internet-Geschwindigkeit von bis zu 300 MBit/s
                                                     durch VDSL-Supervectoring
                                                     Sichere Internetnutzung durch voreingestellte
                                                     Firewall



     GLASFASERTARIFE –

     GÜNSTIGER ALS DU DENKST!



        Glasfaser 300
       300                 150

        MBIT/S  MBIT/S

       im Download        im Upload


            Flat zuhause surfen                      Speedport Smart 4 Plus
                                                     für einmalig 99,– € 12,12a
            Flat telefonieren ins dt. Festnetz
            und in alle dt. Mobilfunknetze           Im Tarif Glasfaser 300        UVP 239,95 €

            Jetzt 70 € Router-Gutschrift sichern*
                                                     Basis für WLAN-Mesh - Sehr hohe
                                                       Geschwindigkeit in allen Räumen durch
       nur 19,95 €  12  mtl.,                        WLAN-Mesh-Technologie
                           12
       ab dem 7. Monat für 49,95 €  mtl.             Integriertes Glasfaser-Modem für Glasfaser–
                                                     Anschlüsse und für die optimierte  Heimnetz-
                                                     anbindung




   06.09.2019, erhalten die PlusKarten unlimitiertes deutschlandweites Datenvolumen. Endet die Berechtigung für MagentaEINS durch Beendigung des Festnetz- oder Mobilfunk-Vertrags, entfällt das unlimi-
   tierte Datenvolumen/die Mobile Happy Hour bei den PlusKarten.        8) Bei Buchung im Zeitraum vom 02.01.–31.03.2025 beträgt der monatliche Grundpreis für Neukunden in den ersten 24 Monaten 49,95 €
   (mit Smartphone), ab dem 25. Monat 59,95 € (mit Smartphone). Mindestalter 18 Jahre, Höchstalter 27 Jahre. Ab dem Monat, der auf die Vollendung des 28. Lebensjahrs folgt, frühestens jedoch mit dem Ende
   der Mindestvertragslaufzeit, entfällt der Young Vorteil und MagentaMobil L Young wird zu den Konditionen des entsprechenden MagentaMobil Tarifs fortgeführt. Bereitstellungspreis 39,95 €. Mindestver-
   tragslaufzeit 24 Monate. Bei mindestens einer über die Telekom gebuchten Mobilfunk-Streaming-Option (gilt für Apple TV+, Disney+, Netflix, Paramount+ und Spotify) erhöht sich das monatliche Datenvo-
   lumen von 160 GB um 50 % auf 240 GB. Ab einem Datenvolumen von 160 GB (240 GB bei gebuchtem Streaming-Vorteil) wird die Bandbreite im jeweiligen Monat auf max. 64 KBit/s (Download) und 16 KBit/s
   (Upload) beschränkt.      9) Voraussetzung für MagentaEINS ist das gleichzeitige Bestehen eines Mobilfunk-Laufzeitvertrags (Hauptvertrag) mit einem monatlichen Grundpreis ab 29,95 €, abgeschlossen ab
   dem 22.05.2013, z. B. MagentaMobil S Young für 29,95 €/Monat, und eines IP-Breitband-Vertrags, abgeschlossen ab dem 01.06.2015, mit einem monatlichen Grundpreis ab 29,95 €, z. B. MagentaZuhause S
   für 37,95 €/Monat oder Glasfaser 150 für 44,95 €/Monat. Mindestlaufzeit jeweils 24 Monate, Bereitstellungspreis 39,95 € bzw. 69,95 €. Den 5 € Preisvorteil auf den monatlichen Grundpreis des Mobil-
   funk-Hauptvertrags erhalten Mobilfunk-Vertragstarife, abgeschlossen ab dem 06.09.2019, ausgenommen MagentaMobil Basic und for Friends Tarife. Mit der Mobile Happy Hour können MagentaEINS
   Kunden (mit MagentaMobil S–M Young) täglich (beginnend um 00:00 Uhr und endend um 23:59 Uhr) für durchgängig 60 Minuten unbegrenztes Datenvolumen in Deutschland und der EU, der Schweiz und
   Großbritannien in der MeinMagenta App aktivieren. Wenn zudem MagentaTV in Verbindung mit MagentaZuhause oder Glasfaser gebucht ist, können zwei Mobile Happy Hour aktiviert werden. Gültig für
   MagentaMobil S–M Young und MagentaMobil S–M Young Flex Verträge ab dem 01.10.2024. Den MagentaEINS Vorteil „deutschlandweit unbegrenztes Datenvolumen“ erhalten MagentaMobil L Young Tari-
   fe, abgeschlossen ab dem 06.09.2019.      10) Monatlicher Grundpreis beträgt 39,95 € (mit Smartphone), Bereitstellungspreis 39,95 €. Mindestlaufzeit 24 Monate. Ab einem Datenvolumen von 20 GB wird die
   Bandbreite im jeweiligen Monat auf max. 64 KBit/s (Download) und 16 KBit/s (Upload) beschränkt.      11) Aktion gilt bis 31.03.2025 für Breitband-Neukunden, die in den letzten 3 Monaten keinen Breitbandan-
   schluss bei der Telekom hatten. MagentaZuhause L kostet in den ersten 6 Monaten 19,95 €/Monat, danach 47,95 €/Monat. Bei Miete eines Routers im Endgeräte-Service-Paket (ab 6,95 €/Monat) erfolgt eine
   Router-Gutschrift i. H. v. 70 €. Hardware zzgl. 6,95 € Versandkosten. Einmaliger Bereitstellungspreis für neuen Telefonanschluss 69,95 €. Mindestvertragslaufzeit für MagentaZuhause 24 Monate, für den
   Router 12 Monate. MagentaZuhause L ist in vielen Anschlussbereichen verfügbar.       11a) Ein Angebot des Fachhändlers. Nur gültig bei erfolgreichem Vertragsabschluss von MagentaZuhause L. Ausgabe der
   Hardware am POS nach erfolgreicher Aktivierung. Nur solange der Vorrat reicht.      11b) Ausgenommen davon sind Anschlüsse in Glasfaser-Kooperationsgebieten. Ob Ihr Anschluss in einem Kooperations-
   gebiet liegt, erfahren Sie über die Verfügbarkeitsprüfung unter telekom.de/glasfaser      12) Die Aktion gilt bis 31.03.2025 für Breitband-Neukunden, die in den letzten 3 Monaten keinen Breitbandanschluss bei
   der Telekom hatten. Glasfaser 300 kostet in den ersten 6 Monaten 19,95 €/Monat, danach 49,95 €/Monat. Bei Miete eines Routers im Endgeräte-Service-Paket (i. H. v. 7,95 €/Monat) erfolgt eine Router-Gut-]]></page><page Index="5"><![CDATA[MAGENTA TV
                                                                  SmartStream


     MAGENTA TV für Zuhause
     und unterwegs – und das                                        Fernsehen
                                                                    Große Sendervielfalt mit über
     auf allen Geräten!                                             160 HD-Sendern

                                                                    MagentaTV+
                                                                    Serien, Filme, Shows und Dokus
                                                                    kostenlos abrufen
                  NEU                                               RTL+ Premium


                                                                    Netflix Standard mit Werbung

                                                                    Disney+ Standard mit Werbung

                                                                    Mehr Funktionen
                                                                    Restart und Timeshift , 100-Std.-Cloud-
                                                                                   13
                       MagentaTV Stick                              Speicher, übergreifende Suche,
                                                                    persönliche Startseite
                       für einmalig 49,– € 14,14a
                       Im Tarif MagentaTV SmartStream               Mehr Flexibilität          13a
                                                                    Bis zu 5 Geräte und 3 parallele Streams ,
                       ohne Telekom Anschluss
                                                                    zuhause und unterwegs
                                                                                                14
     EIN TARIF-ALLES DRIN!                                      6 Monate ohne Aufpreis ,
                                                                        14
                                                                danach 17 €  mtl., nutzbar über MagentaTV One,
                                                                MagentaTV Stick oder Smart-TV
    3
       MagentaZuhause L
       100 MBIT/S


       max. im Download und bis zu 40 MBit/s im Upload


            Flat zuhause surfen

            Flat telefonieren ins dt. Festnetz

            Jetzt 70 € Router-Gutschrift sichern*


       nur 19,95 €    15  mtl.,                      Speedport Smart 4

                             15
       ab dem 7. Monat für 47,95 €  mtl.

            MAGENTA TV SMART zubuchbar:
            die gesamte Vielfalt von MagentaTV und     +
            RTL+ Premium in einem erleben und sparen!
                                   15
            6 MONATE OHNE AUFPREIS ,                                 MagentaTV One
            danach 10 €  mtl., zzgl. MagentaTV One                   Premium TV-Box
                      15
            und MagentaZuhause Tarif                                 statt 169,- €
                                                     für einmalig 77,– € 15,15a,11b
                                                     Im Tarif MagentaZuhause L mit MagentaTV Smart

   schrift i. H. v. 70 €. Hardware zzgl. 6,95 € Versandkosten. Der einmalige Bereitstellungspreis für einen neuen Telefonanschluss beträgt 69,95 €. Die Mindestvertragslaufzeit für Glasfaser 300 beträgt 24 Mona-
   te, für Hardware 12 Monate. Für die Bereitstellung von Glasfaser 300 ist ein Glasfaser-Hausanschluss erforderlich. Sofern noch nicht vorhanden, wird dieser bei einer verbindlichen Buchung des Tarifs Glasfa-
   ser 300 kostenfrei neu verlegt, vorausgesetzt, die Anschlussadresse für den Tarif ist mit der Adresse des mit Glasfaser anzuschließenden Gebäudes identisch. Die Bereitstellung erfolgt, wenn Hauseigentümer/
   Hausverwaltung dem Ausbau zustimmen und die finale Prüfung den Ausbau bestätigt. Durch Eingabe einer Adresse auf der Internetseite telekom.de/glasfaser kann geprüft werden, ob diese in einem
   Glasfaser-Ausbaugebiet der Deutschen Telekom liegt.     12a) Ein Angebot des Fachhändlers. Nur gültig bei erfolgreichem Vertragsabschluss von Glasfaser 300. Ausgabe der Hardware am POS nach erfolg-
   reicher Aktivierung. Nur solange der Vorrat reicht.        13) Diese Funktionen stehen nicht bei allen Programminhalten zur Verfügung.      13a) Anzahl der parallelen Streams kann bei einzelnen Programminhalten
   eingeschränkt sein, insbesondere bei der Sendergruppe ProSiebenSat.1 sind maximal 2 parallele Streams möglich.      14) Aktion gilt bis 31.03.2025 für MagentaTV Neukunden. MagentaTV SmartStream kostet
   in den ersten 6 Monaten 0 €, danach 17 €/Monat. Mindestvertragslaufzeit 24 Monate. MagentaTV SmartStream enthält Netflix Standard mit Werbung und Disney+ Standard mit Werbung (jeweils HD).
   MagentaTV ist über die MagentaTV App ohne zusätzliche Hardware empfangbar. Auf Wunsch kann die TV-Box MagentaTV One im Aktionszeitraum in den ersten 6 Monaten für 0 €, danach für 5 €/Monat,
   gemietet oder für einmalig 77 € erworben werden. Dieses MagentaTV Neukunden-Angebot ist auf max. eine MagentaTV One pro TV-Neuabschluss begrenzt und gilt in allen Telekom Shops, bei der Be-
   stell-Hotline und im teilnehmenden Handel. Alternativ kann der MagentaTV Stick für 3 €/Monat gemietet oder für 69 € erworben werden. Hardware ggf. zzgl. 6,95 € Versandkosten. Voraussetzung für die
   Buchung und Nutzung von Netflix und Disney+ sind ein Wohnsitz in Deutschland sowie die Registrierung und Akzeptanz der Nutzungsbedingungen. Es gelten gesonderte Datenschutzbestimmungen bei
   Netflix International B.V. und Disney+. Voraussetzung für die Nutzung ist eine bestehende Internetverbindung. Für die Internetverbindung gelten die Bedingungen des jeweiligen Internetanbieters. Bei Nut-
   zung über das Mobilfunk-Datennetz erfolgt die Belastung des Datenvolumens beim jeweiligen Mobilfunk-Anbieter.     14a) Ein Angebot des Fachhändlers. Nur gültig bei erfolgreichem Vertragsabschluss von
   MagentaTV SmartStream ohne Telekom Anschluss. Ausgabe der Hardware am POS nach erfolgreicher Aktivierung. Nur solange der Vorrat reicht.      15) Aktion gilt bis 31.03.2025 für Breitband-Neukunden,
   die in den letzten 3 Monaten keinen Breitbandanschluss bei der Telekom hatten. MagentaZuhause L kostet in den ersten 6 Monaten 19,95 €/Monat, danach 47,95 €/Monat. Kosten für MagentaTV Smart: in
   den ersten 6 Monaten ohne Aufpreis, danach 10 €/Monat. Die TV-Box MagentaTV One kostet einmalig 77 € (erhältlich in Telekom Shops, bei der Bestell-Hotline und im teilnehmenden Handel und begrenzt
   auf max. eine TV-Box pro TV-Neuabschluss) oder in den ersten 6 Monaten 0 € und ab dem 7. Monat 5 €/Monat. Bei Miete eines Routers im Endgeräte-Service-Paket (ab 6,95 €/Monat) erfolgt eine Router-Gut-
   schrift i. H. v. 70 €. Hardware zzgl. 6,95 € Versandkosten. Einmaliger Bereitstellungspreis für neuen Telefonanschluss 69,95 €. Mindestvertragslaufzeit für MagentaZuhause und MagentaTV Smart 24 Monate,
   für Hardware jeweils 12 Monate. MagentaZuhause L ist in vielen Anschlussbereichen verfügbar. Bei Nutzung über das Mobilfunk-Datennetz erfolgt die Belastung des Datenvolumens beim jeweiligen Mobil-]]></page><page Index="6"><![CDATA[ZUKUNFTSSICHERES INTERNET für Geschäftskunden




       Business DSL Start 100            Die Komponenten des NonStopNetzes
       NonStopNetz                       für optimalen Ausfallschutz!

       Das Business DSL mit Ausfallschutz

           Stabil wie nie zuvor
              • automatische 5G-Mobilfunk-
             verbindung im Fall          Business   5G Backup Modul    Installation des   Smarte,   Kompatibler Router
                                                             16
                                                                            proaktive
                                                                 5G Backup
             einer Festnetzstörung 16    DSL Tarif  inkl. SIM-Karte mit    Moduls  vor Ort  Entstörung    (Voraussetzung, nicht
                                                                                      im Tarif enthalten)
                                                   unbegrenztem
                                                                                   16
                                                                    16
                                                   Datenvolumen
           Innovativer Anschluss
              • mit 100 MBit/s im Download,
             40 MBit/s im Upload                                   NOCH KEINEN
              • Flatrates für Internet sowie für                   PASSENDEN ROUTER?
                                                                   Mit der Digitalisierungsbox Smart 2
             dt. Fest- und Mobilfunknetz                           schöpfen Sie die Möglichkeiten Ihres
              • 2 Sprachkanäle inklusive                           Business DSL Start Anschlusses voll aus.
                                                                   Einfach gleich mitbestellen!
                 mtl. nur 59,44 € 17
                                          für 10,66 € 17,17a,11b,  mtl.
                                           im Endgeräte-Servicepaket



                                                                       Business Mobil M

                                                                       40 GB
                                                                       Highspeed-Volumen mtl.
               #DEIN
                 MEIN
        BUSINESS                                                            Telefonie- und SMS-Flatrate
                                                                            in alle dt. Netze
                                                                            Flat in die EU, Schweiz und UK

                                                                            5G INKLUSIVE
                                                                            40 GB Internet Flat mit
                                                                            LTE Max/5G
                                                                            Security OnNet Basic

                                                                            Smartphone

                                                                            INKLUSIVE:
                                                                            + 1 × MultiSIM
                                                                            + WLAN Call
                                                                            + HotSpot Flat
               512 GB                                                       + Welcome Pass:
           239,- €      18                                                    1 GB/48 h worldwide

                                                                                    18
           Gültig im Neuvertrag                                        nur 64,95 €  mtl.
           Business Mobil M mit Smartphone





   funk-Anbieter.      15a) Ein Angebot des Fachhändlers. Nur gültig bei erfolgreichem Vertragsabschluss von MagentaZuhause L mit MagentaTV Smart. Ausgabe der Hardware am POS nach erfolgreicher Akti-
   vierung. Nur solange der Vorrat reicht.      16) Überlassung eines 5G Business Mobile Backup Moduls inklusive SIM-Karte. Das 5G Business Mobile Backup Modul und die SIM-Karte verbleiben im Eigentum der
   Telekom und sind nach Vertragsbeendigung an die Telekom zurückzusenden. Die SIM-Karte kann ausschließlich in der Funkzelle an der Adresse des vereinbarten Standortes des Anschlusses genutzt werden.
   Das 5G Business Mobile Backup Modul sendet im definierten Störungsfall eine SMS an den Kundenservice, um eine proaktive Prüfung und Entstörung einzuleiten. Voraussetzung ist ein kompatibler Busi-
   ness-Router, z. B. die Digitalisierungsbox Smart 2.      17) Die Mindestvertragslaufzeit beträgt 24 Monate.       17a) Mindestvertragslaufzeit 36 Monate. Oder einmaliger Kaufpreis 237,94 € brutto. Optional buchbar:
   Installation einmalig 190,34 € brutto. Bei Miete Verpflichtung zur Rückgabe des Geräts, es fallen 6,95 € brutto Versandkosten an.      18) Monatlicher Grundpreis 46,18 € netto/54,95 € brutto (ohne Smartphone),
   54,58 € netto/64,95 € brutto (mit Smartphone) und 62,98 € netto/74,95 € brutto (mit Top-Smartphone). Bereitstellungspreis 25,17 € netto/29,95 € brutto. Mindestlaufzeit 24 Monate. Im monatlichen Grund-
   preis sind eine Telefon- und eine SMS-Flatrate in alle dt. Netze (ausgenommen Service- und Sonderrufnummern) enthalten. Ab einem Datenvolumen von 40 GB wird die Bandbreite im jeweiligen Monat auf
   max. 64 KBit/s (Download) und 16 KBit/s (Upload) beschränkt. Die HotSpot Flatrate gilt für die Nutzung an inländischen HotSpots der Telekom Deutschland GmbH. Im Tarif ist eine Flatrate für Gespräche aus
   Deutschland ins Ausland EU inkl. Schweiz und Großbritannien enthalten. Zudem beinhaltet der Tarif Roaming in der EU inkl. Schweiz und Großbritannien mit der Option Basic-Roaming. In der EU ist Roaming
   für vorübergehende Reisen mit angemessener Nutzung enthalten. In der Schweiz und Großbritannien darf die Nutzung eine angemessene Nutzung (1.000 Minuten und 1.000 SMS pro Monat sowie ein mo-
   natliches Datenvolumen in Höhe des jeweiligen Inlandsvolumens vor Bandbreitenbeschränkung) nicht überschreiten. Im Tarif ist ein Welcome Pass pro Monat inklusive. Der Welcome Pass enthält 1 GB Da-
   tenvolumen in Ländergruppe 2 und 3 (Basic Roaming) und gilt für 48 Stunden ab Buchung. Eine MultiSIM kann kostenlos zugebucht werden. Security OnNet Basic für mtl. 0,00 € ist optional vorbelegt und
   täglich kündbar. Die Option Security OnNet Basic ist ein Sicherheitsdienst aus dem Netz der Telekom Deutschland schützt u.a. vor missbräuchlichen, maliziösen Webseiten. Monatlicher Grundpreis 0,00 €.
   Security OnNet Basic hat keine Laufzeit und ist täglich kündbar. Die Option ist vorbelegt in allen Business Mobil S-XL und Business Card S-XL Tarifen (ab 27.01.2025) und kann nicht zusammen mit Mobile IP
   VPN & IPv6, 5G SA Optionen, cPBX und Teams Mobile genutzt werden. Ein Angebot von: Telekom Deutschland GmbH, Landgrabenweg 149, 53227 Bonn.      19) congstar Zuhause 100 kostet 35 €/Monat. Min-
   destvertragslaufzeit: 24 Monate. Einmaliger Bereitstellungspreis: 50 €. Voraussetzung für die Nutzung des Tarifs ist ein geeignetes Endgerät (Router). congstar Zuhause 100 ermöglicht eine Datennutzung
   von max. 100 Mbit/s im Download und 40 Mbit/s im Upload. Ohne Festnetz-Telefonie. congstar Zuhause ist in vielen Anschlussbereichen verfügbar.       20) Aktion für Neukunden bei Buchung bis zum
   27.05.2025: Die congstar Allnet Flat XS mit GB+ kostet monatlich 14 €. Mindestvertragslaufzeit 24 Monate. Einmaliger Bereitstellungspreis 15 €. Die Bandbreite wird ab einem Datenvolumen von 10 GB statt 5
   GB im jeweiligen Monat von max. 50 Mbit/s im Download und 25 Mbit/s im Upload auf max. 32 Kbit/s im Download und Upload beschränkt. Voraussetzung für das Surfen im 5G-Netz ist die Verfügbarkeit von
   5G am Standort und ein 5G-fähiges Endgerät. Sofern 5G am jeweiligen Standort nicht verfügbar ist, surfst Du mit EDGE/LTE. GB+: Das monatliche Datenvolumen erhöht sich im Tarif Allnet Flat XS alle 12
   Monate um jeweils 1 GB. Bei Tarifwechsel in einen anderen Tarif gelten die Konditionen des neuen Tarifes. Für jedes Vertragsjahr im bisherigen Tarif erhält der Kunde das GB+ Volumen, welches für den neuen]]></page><page Index="7"><![CDATA[HOME        SPEED HOME



         CONGSTAR ZUHAUSE 100
         100             MBIT/S

                         max. Download


         Bis zu 100 Mbit/s Download                            Speedport Smart 4
         und 40 Mbit/s Upload
                                                               für einmalig 79,– €
         Internet für Zuhause                                                      19,19a
                1 19                                           Im Tarif congstar Zuhause 100
         35€/Monat



         ALLNET FLAT XS                   ALLNET FLAT M                   ALLNET FLAT L
         10                              35                              50
                                          MIT GB+
                                                                          MIT GB+
         MIT GB+
                      GB
                                                                                         GB
                                                         GB



         •  GB+: Jedes Jahr 1 GB         •  GB+: Jedes Jahr 5 GB          •  GB+: Jedes Jahr 10 GB
          monatlich umsonst dazu           monatlich umsonst dazu          monatlich umsonst dazu
         •  5G mit max. 50 Mbit/s        •  5G mit max. 50 Mbit/s         •  5G mit max. 50 Mbit/s

                 1 20                             1 21                             1 22
         14 €  /Monat                    24 €  /Monat                     29 €  /Monat


          Daten volumen                   Daten volumen                   Daten volumen
          für nur 8 €  wieder             für nur 8 €  wieder             für nur 8 €  wieder
                 2 23
                                                 2 23
                                                                                  2 23
          voll aufladen!                  voll aufladen!                  voll aufladen!
















                                          Apple
          Galaxy A16 5G                   iPhone 13                        Galaxy S24 FE
              128 GB                          128 GB                           128 GB

          99,- €     20                   219,- €     21                   159,- €     22

          Gültig im Neuvertrag             Gültig im Neuvertrag            Gültig im Neuvertrag
          congstar Allnet Flat XS mit GB+  congstar Allnet Flat M mit GB+  congstar Allnet Flat L mit GB+

   Tarif gilt. Das heißt: GB+ Volumen pro Vertragsjahr im bisherigen Tarif bei Wechsel in die Allnet Flat S 2 GB, bei Wechsel in die Allnet Flat M 5 GB und bei Wechsel in die Allnet Flat L 10 GB.      21) Aktion für Neu-
   kunden bei Buchung bis zum 27.05.2025: Die congstar Allnet Flat M mit GB+ kostet monatlich 24 €. Mindestvertragslaufzeit 24 Monate. Einmaliger Bereitstellungspreis 15 €. Die Bandbreite wird ab einem
   Datenvolumen von 35 GB statt 15 GB im jeweiligen Monat von max. 50 Mbit/s im Download und 25 Mbit/s im Upload auf max. 32 Kbit/s im Download und Upload beschränkt. Voraussetzung für das Surfen im
   5G-Netz ist die Verfügbarkeit von 5G am Standort und ein 5G-fähiges Endgerät. Sofern 5G am jeweiligen Standort nicht verfügbar ist, surfst Du mit EDGE/LTE. GB+: Das monatliche Datenvolumen erhöht
   sich im Tarif Allnet Flat M alle 12 Monate um jeweils 5 GB. Bei Tarifwechsel in einen anderen Tarif gelten die Konditionen des neuen Tarifes. Für jedes Vertragsjahr im bisherigen Tarif erhält der Kunde das GB+
   Volumen, welches für den neuen Tarif gilt. Das heißt: GB+ Volumen pro Vertragsjahr im bisherigen Tarif bei Wechsel in die Allnet Flat XS 1 GB, bei Wechsel in die Allnet Flat S 2 GB und bei Wechsel in die Allnet
   Flat L 10 GB.      22) Aktion für Neukunden bei Buchung bis zum 27.05.2025: Die congstar Allnet Flat L mit GB+ kostet monatlich 29 €. Mindestvertragslaufzeit 24 Monate. Einmaliger Bereitstellungspreis 15 €.
   Die Bandbreite wird ab einem Datenvolumen von 50 GB statt 20 GB im jeweiligen Monat von max. 50 Mbit/s im Download und 25 Mbit/s im Upload auf max. 32 Kbit/s im Download und Upload beschränkt.
   Voraussetzung für das Surfen im 5G-Netz ist die Verfügbarkeit von 5G am Standort und ein 5G-fähiges Endgerät. Sofern 5G am jeweiligen Standort nicht verfügbar ist, surfst Du mit EDGE/LTE. GB+: Das
   monatliche Datenvolumen erhöht sich im Tarif Allnet Flat L alle 12 Monate um jeweils 10 GB. Bei Tarifwechsel in einen anderen Tarif gelten die Konditionen des neuen Tarifes. Für jedes Vertragsjahr im bisherigen
   Tarif erhält der Kunde das GB+ Volumen, welches für den neuen Tarif gilt. Das heißt: GB+ Volumen pro Vertragsjahr im bisherigen Tarif bei Wechsel in die Allnet Flat XS 1 GB, bei Wechsel in die Allnet Flat S 2 GB
   und bei Wechsel in die Allnet Flat M 5 GB.      23) Der congstar Refresh kostet einmalig 8 € pro Buchung. Der Refresh ist ab Buchung sofort bis zum jeweiligen Monatsende nutzbar, nicht verbrauchtes Daten-
   volumen verfällt danach. Im Gültigkeitszeitraum steht das Inklusivdatenvolumen des aktuellen Tarifs, mit der jeweiligen im Tarif vereinbarten geschätzten maximalen Übertragungsgeschwindigkeit, zusätz-
   lich zum Inklusivvolumen zu Verfügung. Der Refresh kann beliebig oft gebucht werden. Gültigkeit innerhalb Deutschlands und der Ländergruppe 1 (EU-Ausland). Vertragspartner der Mobilfunkdienstleistung:
   congstar – eine Marke der Telekom Deutschland GmbH, Bayenwerft 12–14, 50678 Köln.      24) Monatlicher Grundpreis beträgt 49,95 € (ohne Smartphone), Bereitstellungspreis 39,95 €. Mindestlaufzeit 24
   Monate. Ab einem Datenvolumen von 40 GB wird die Bandbreite im jeweiligen Monat auf max. 64 KBit/s (Download) und 16 KBit/s (Upload) beschränkt.      25) Bei Buchung im Zeitraum vom 02.01.–31.03.2025
   beträgt der monatliche Grundpreis für Neukunden in den ersten 24 Monaten 29,95 € (ohne Smartphone), ab dem 25. Monat39,95 € (ohne Smartphone). Mindestalter 18 Jahre, Höchstalter 27 Jahre. Ab dem
   Monat, der auf die Vollendung des 28. Lebensjahrs folgt, frühestens jedoch mit dem Ende der Mindestvertragslaufzeit, entfällt der Young Vorteil und MagentaMobil M Young wird zu den Konditionen des
   entsprechenden MagentaMobil Tarifs fortgeführt. Bereitstellungspreis 39,95 €. Mindestvertragslaufzeit 24 Monate. Bei mindestens einer über die Telekom gebuchten Mobilfunk-Streaming-Option (gilt für
   Apple TV+, Disney+, Netflix, Paramount+ und Spotify) erhöht sich das monatliche Datenvolumen von 80 GB um 50 % auf 120 GB. Ab einem Datenvolumen von 80 GB (120 GB bei gebuchtem Streaming-Vorteil)
   wird die Bandbreite im jeweiligen Monat auf max. 64 KBit/s (Download) und 16 KBit/s (Upload) beschränkt.    Ein Angebot von: Telekom Deutschland GmbH, Landgrabenweg 149, 53227 Bonn.]]></page><page Index="8"><![CDATA[NUR FÜR KURZE ZEIT:

     240,-€  SPAREN
                  25






                                    Apple

                                    iPhone 14
                                     128 GB
                                                  24
                                    259,- €

                                    Gültig im Neuvertrag
                                    MagentaMobil M

                                                                           40 GB


                                                                           Datenvolumen
                                              MagentaMobil M 24
                                              nur 49,95 €  mtl.
                                                       24






                                    Galaxy A55            50 €
                                     128 GB               Ankaufsbonus +
                                                                C
                                                          Altgerätewert
                                                 25
                                    149,- €
                                    Gültig im Neuvertrag
                                    MagentaMobil M Young
                                                                           80 GB

                                              MagentaMobil M Young  25     Datenvolumen
                                              nur 29,95 €  mtl.
                                                       25
                                              statt 39,95   € mtl.
                                                        25

                     Jetzt kostenlos und unverbindlich bei uns im Shop beraten lassen.
                     Vorbeikommen lohnt sich. Wir freuen uns auf Dich!
































     * Keine Mitnahmegarantie. Wenn nicht vorhanden, bestellen wir umgehend. Irrtümer, Preisänderungen und technische Änderungen der Geräte sind vorbehalten. Nur solange Vorrat
    reicht. Alle Preise Abhol- und Barzahlungspreise inkl. MwSt. Alle Vertragsangebote gültig im Neugeschäft. Abbildungen können vom Original abweichen. Alle Angebote ohne Dekoration.
                             Alle Angebote nur im angegebenen Aktionszeitraum gültig. Für Druckfehler keine Haftung.]]></page></pages></Search>