<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="4"><page Index="1"><![CDATA[Gültig vom 01.01. – 31.01.2025 | Nur solange der Vorrat reicht, Irrtum und Änderungen vorbehalten. Abbildungen können abweichen.

                   IHRE BUSINESSPLANER













      Business Mobil L
      80 GB                                                                      Apple




      Highspeed-Volumen mtl.                                                     iPhone 16
                                                                                 Bei Abschluss eines
            Telefonie- und SMS-Flatrate                                          Neuvertrag im Tarif
            in alle dt. Netze                                                    Business Mobil L
                                                                                 mit Smartphone    1
            120 Minuten in die EU
            und in weitere Länder                                                | 48 MP Hauptkamera

            EU-Roaming inkl. Schweiz                                                128 GB
            und Großbritannien
                                                                                    nur 199,- €       * netto
            5G INKLUSIVE
            80 GB Internet Flat mit
            LTE Max/5G
                                                                                 Google
            Smartphone
                                                                                 Pixel 9 Pro
            INKLUSIVE:
            + 2 × MultiSIM                                                       Bei Abschluss eines
            + WLAN Call                                                          Neuvertrag im Tarif
            + HotSpot Flat                                                       Business Mobil L
            + One Number                                                         mit Smartphone    1
            + Business VoiceMail
                                                                                 | 50 MP Hauptkamera
                      1
      nur 61,30 € netto mtl.                                                        128 GB
                                                                                    nur 179,- €       * netto





                  50 %                                 Der Sp r-Kr cher bei den B siness Mobi  T rifen






                     SPAREN                            50 %   f die Gr ndgeb hr in den ersten 6 Mon ten
                                                       0 € Bereitste   ngspreis
                                                                                    **
                        In den ersten sechs Monaten **

                              AUF                                         Sp ren Sie im B siness Mobi  L T rif
                              MOBILFUNK-                                      209,07 €          **
                              TARIFE]]></page><page Index="2"><![CDATA[VERLÄSSLICHE


                              BUSINESS BEGLEITER












                                                                                 Business Mobil M
                                                                                 40 GB

                                          14T                                    Highspeed-Volumen mtl.


                                          Bei Abschluss eines
                                          Neuvertrag im Tarif                          Telefonie- und SMS-Flatrate
                                          Business Mobil M                             in alle dt. Netze
                                          mit Smartphone    2
                                                                                       60 Minuten in die EU
                                          | 50 MP Hauptkamera                          und in weitere Länder

                                             256 GB                                    EU-Roaming inkl. Schweiz
                                             nur 1,- €    * netto                      und Großbritannien


                                                                                       5G INKLUSIVE
                                                                                       40 GB Internet Flat mit
                                                                                       LTE Max/5G


                                                                                       Smartphone

                                             ala
                                                   xy S24
                                          G G ala  xy S24                              INKLUSIVE:
                                          Galaxy S24
                                                                                       + 1 × MultiSIM
                                                                                       + WLAN Call
                                              Abschluss
                                                          eines
                                          Bei  Abschluss  eines                        + HotSpot Flat
                                          Bei
                                          Bei Abschluss eines
                                                       im T
                                                            arif
                                                    ag
                                          Neuvertrag im Tarif
                                          Neuv  ertr ag  im T arif                     + One Number
                                                ertr
                                          Neuv
                                          Business Mobil M                             + Business VoiceMail
                                          Business Mobil M
                                          Business Mobil M
                                          mit Smartphone
                                          mit Smartphone
                                          mit Smartphone    2 2
                                                    Hau
                                                    Hau
                                                         p
                                                         p
                                                           tk
                                                             amer
                                            50 MP
                                            50 MP
                                          | 50 MP Hauptkameraa                                    2
                                          |
                                                                   a
                                                           tk
                                                             amer
                                                                                 nur 52,90 € netto mtl.
                                             128 GB
                                             128 GB
                                             128 GB
                                             128 GB
                                                       ,
                                                        - €
                                                        - €
                                                  99
                                             nur 99,- €       * netto
                                                  99
                                                       ,
                                                               ne
                                                              *

                                                                   o
                                                                  t
                                                                 t
                                             nur

    *) Dieser Angebotspreis gilt nur in Verbindung mit einem Telekom Neuvertrag (24 Monate Laufzeit) in der abgebildeten Endgeräte- und Tarifkombination solange der Vorrat reicht. Druckfehler,
    Irrtümer und Lieferengpässe vorbehalten. Alle Preise sind netto zzgl. gesetzlicher Umsatzsteuer. Nur beim teilnehmenden Fachhandel.     **) In den ersten 6 Monaten 30,65 €/Monat statt 61,30 €/
    Monat) = 183,90 € und dem Entfall des Bereitstellungspreises. Im Aktionszeitraum 01.07. - 26.01.2025 erhalten Neukunden bei Abschluss eines Tarifs Business Mobil S–XL Plus ohne Smartphone
    (3. Gen.) in ausgewählten Rahmenverträgenmit 24 Monaten Laufzeit einen Rabatt von 50 % auf den monatlichen Grundpreis in den ersten 6 Monaten. Der Bereitstellungspreis in Höhe von 25,17 €
    entfällt.        1) Monatlicher Grundpreis 52,90 € netto/62,95 € brutto (ohne Smartphone), 61,30 € netto/72,95 € brutto (mit Smartphone), 69,71 € netto/82,95 € brutto (mit Top-Smartphone) und 78,11
    € netto/92,95 € brutto (mit Premium-Smartphone). Bereitstellungspreis 25,17 € netto/29,95 € brutto. Mindestlaufzeit 24 oder 30 Monate. Im monatlichen Grundpreis sind eine Telefonie- und eine
    SMS-Flatrate in alle dt. Netze enthalten. Ab einem Datenvolumen von 80 GB wird die Bandbreite im jeweiligen Monat auf max. 64 KBit/s (Download) und 16 KBit/s (Upload) beschränkt. Die HotSpot
    Flatrate gilt für die Nutzung an inländischen HotSpots der Telekom Deutschland GmbH. Im Tarif sind 120 Inklusivminuten für Gespräche aus Deutschland ins Ausland (Ländergruppe 1) enthalten. Zu-
    dem beinhaltet der Tarif Roaming in der EU, in Großbritannien und in der Schweiz mit der Option Standard Roaming. In der EU ist Roaming für vorübergehende Reisen mit angemessener Nutzung
    enthalten. In der Schweiz und in Großbritannien darf die Nutzung eine angemessene Nutzung (1.000 Minuten und 1.000 SMS pro Monat sowie ein monatliches Datenvolumen in Höhe des jeweiligen
    Inlandsvolumens vor Bandbreitenbeschränkung) nicht überschreiten. One Number und Business VoiceMail können kostenlos zugebucht werden.     2) Monatlicher Grundpreis 44,50 € netto/52,95
    € brutto (ohne Smartphone), 52,90 € netto/62,95 € brutto (mit Smartphone), 61,30 € netto/72,95 € brutto (mit Top-Smartphone) und 69,71 € netto/82,95 € brutto (mit Premium-Smartphone).
    Bereitstellungspreis 25,17 € netto/29,95 € brutto. Mindestlaufzeit 24 oder 30 Monate. Im monatlichen Grundpreis sind eine Telefonie- und eine SMS-Flatrate in alle dt. Netze enthalten. Ab einem Da-
    tenvolumen von 40 GB wird die Bandbreite im jeweiligen Monat auf max. 64 KBit/s (Download) und 16 KBit/s (Upload) beschränkt. Die HotSpot Flatrate gilt für die Nutzung an inländischen HotSpots
    der Telekom Deutschland GmbH. Im Tarif sind 60 Inklusivminuten für Gespräche aus Deutschland ins Ausland (Ländergruppe 1) enthalten. Zudem beinhaltet der Tarif Roaming in der EU, in Großbri-]]></page><page Index="3"><![CDATA[ZUKUNFTSSICHERES INTERNET


                         FÜR GESCHÄFTSKUNDEN






        DIE KOMPONENTEN DES NONSTOPNETZES

        FÜR OPTIMALEN AUSFALLSCHUTZ!














         Business DSL Tarif   5G Backup Modul  3a     Installation des    Smarte, proaktive     Kompatibler Router
                               inkl. SIM-Karte mit   5G Backup Moduls 3a    Entstörung 3b      (Voraussetzung, nicht
                                unbegrenztem              vor Ort                               im Tarif enthalten)
                                Datenvolumen

                                                                                 Business DSL Start 100
                                                     Aktionspreis:               NonStopNetz
                                                     29,95 €                     Das Business DSL mit Ausfallschutz

                                                     in den ersten 6 Mon ten
                                                     st tt 49,95 €  3c                Stabil wie nie zuvor
                                                                                      • automatische 5G-Mobilfunk-
                                                                                        verbindung im Fall
                                                                                        einer Festnetzstörung 3

                                                                                      Innovativer Anschluss
                                                                                      • mit 100 MBit/s im Download,
                                                                                        40 MBit/s im Upload
                                                                                      • Flatrates für Internet sowie für
                                                              3
                                                    für 8,95 €  mtl.
                                                im Endgeräte-Servicepaket               dt. Fest- und Mobilfunknetz
                                                                                      • 2 Sprachkanäle inklusive

                                                                                              mtl. nur 49,95 €    4


       NOCH KEINEN

       PASSENDEN ROUTER?


       Mit der Digitalisierungsbox Smart 2 schöpfen Sie die
       Möglichkeiten Ihres Business DSL Start Anschlusses voll aus.
       Einfach gleich mitbestellen!


    tannien und in der Schweiz mit der Option Standard Roaming. In der EU ist Roaming für vorübergehende Reisen mit angemessener Nutzung enthalten. In der Schweiz und in Großbritannien darf die
    Nutzung eine angemessene Nutzung (1.000 Minuten und 1.000 SMS pro Monat sowie ein monatliches Datenvolumen in Höhe des jeweiligen Inlandsvolumens vor Bandbreitenbeschränkung) nicht
    überschreiten. One Number und Business VoiceMail können kostenlos zugebucht werden.     3) Überlassung eines 5G Business Mobile Backup Moduls inklusive SIM-Karte. Das 5G Business Mobile
    Backup Modul und die SIM-Karte verbleiben im Eigentum der Telekom und sind nach Vertragsbeendigung an die Telekom zurückzusenden. Die SIM-Karte kann ausschließlich in der Funkzelle an der

    Adresse des vereinbarten Standortes des Anschlusses genutzt werden. Das 5G Business Mobile Backup Modul sendet im deﬁnierten Störungsfall eine SMS an den Kundenservice, um eine proak-
    tive Prüfung und Entstörung einzuleiten. Voraussetzung ist ein kompatibler Business-Router, z. B. die Digitalisierungsbox Smart 2. Die Mindestvertragslaufzeit beträgt 24 Monate.     3a) Überlassung
    eines 5G Business Mobile Backup Moduls inklusive SIM-Karte. Das 5G Business Mobile Backup Modul und die SIM-Karte verbleiben im Eigentum der Telekom und sind nach Vertragsbeendigung an
    die Telekom zurückzu-senden. Die SIM-Karte kann ausschließlich in der Funkzelle an der Adresse des vereinbarten Standortes des Anschlusses genutzt werden.]   3b) Das 5G Business Mobile Back-
    up Modul sendet im deﬁnierten Störungsfall eine SMS an den Kundenservice, um eine proaktive Prüfung und Entstörung einzuleiten. Voraussetzung ist ein kompatibler Business-Router, z. B. die

    Digitalisierungsbox Smart 2.     3c) Business DSL Start 100 kostet regulär 49,95 € / Monat durch die aktuelle Aktion zahlen Sie in den ersten 6  Monaten nur 29,95€ / Monat, Aktion gültig bis 31.01.2025
    TM und © 2024 Apple Inc. Alle Rechte vorbehalten. 4) Die Mindestvertragslaufzeit beträgt 24 Monate.     5) Monatlicher Grundpreis für MagentaMobil Business Speedbox L (und L ohne Endgerät)
    62,98 €. Einmaliger Bereitstellungspreis 33,57 €. Mindestvertragslaufzeit 24 Monate. Ab einem Datenvolumen von 400 GB pro Monat wird die Internet-Verbindung im jeweiligen Monat automatisch
    beendet. Mit SpeedOn haben Sie die Möglichkeit, die Internet-Verbindung wiederherzustellen. Weitere Informationen sind beim Kundenservice erhältlich. Der Tarif wird zur stationären Nutzung
    an festen oder an wechselnden festen Standorten überlassen. Die mobile Nutzung, insbesondere in Zügen, Kraftfahrzeugen, ist nicht zulässig. Der Tarif kann nur innerhalb Deutschlands genutzt
    werden. VoIP ist nicht möglich. Alle Preise sind netto und fallen zzgl. der gesetzlichen Umsatzsteuer an.     Ein Angebot von: Telekom Deutschland GmbH, Landgrabenweg 151, 53227 Bonn.]]></page><page Index="4"><![CDATA[Inklusive
                                                 WLAN ZUM MITNEHMEN                                400 GB/Monat  5
                                                                                                       mit 5G


                                                 DIE SPEEDBOX FÜR VOLLE FLEXIBILITÄT
                                                 •  Sofort und einfach im besten Telekom Netz surfen – deutschlandweit, egal wo Sie sind
                                                 •  Mit Highspeed-Internet flexibel von überall aus arbeiten
                                                 •  Perfekt verbunden: das eigene WLAN immer dabei

                                                 Im Tarif MagentaMobil Business Speedbox L

                                                              5
                                                 nur   62,98€ mtl.
                                                 (mit 5G-Router einmalig 1€ 5 )]]></page></pages></Search>